星期日係咪唔使十八區開花？

大家一齊幫手人手置頂熱門好唔好？

係咪休息？

有冇諗過衝警總仲有用?

認真？

之後？走都走唔到

未來日程
Channel：

活動報料：
@HK_Schedule_Promoter, @freedomisnotfree64
——————————————————

10月27日（日）：

#27Oct #九龍 #遊行
【化武車射化學毒劑 蓄意傷人必須問責】
【追究警暴 守護清真寺 守護民眾記者】(暫定）
日期： 10月27日（日）
時間： 15 : 00 (暫定)
地點： 九龍梳士巴利花園
定位： 國際、和平、宗教活動
宗旨： 透過活動聚焦有關訴求，引起全球穆斯林及民眾關注
*當日絕對和平，嚴防政府陰招， 自製暴力衝突搶走傳媒焦點
Link:

#27Oct #觀塘 #集會
自由之鶴 暨 大型追悼會
時間: 16:00-20:00
地點: 觀塘海濱花園
Link: @KwuntongPromenade1027